點解男人咁變態？

你老豆唔變態點生你

例如呢

有冇諗過係天性？